[1Q] 當有人跌親 你會諗起邊個三國名將?

答案係李典
因為李典樣啊?

李典係撚樣嚟
因為你典撚樣啊

感覺高質過樓主

李典仲可解作無事
因為李典解無事